罷工啦

［一誠難挽澳門，千騙盡禍香江］

澳門特首賀一誠悍然宣佈：1月27日上午九時起，驅逐來自武漢及湖北省之「一家人」，引起哄動。

香港人喝令林鄭模仿澳門。

然而香特官員公認年薪高昂，質素低劣，遇到此世紀末核爆式類化武攻擊，不能指望其可以拯救香港。

因為香港據說為「中西文化會聚」之地，除了中國奴才基因深厚，香港所謂精英，近年還沾惹了西方左膠「大愛包容」政治正確之病毒。

左怕「歧視武漢同胞」、右懼「打壓湖北弱勢族群」，前怕大陸網民指罵香特封關港獨，後恐西方左翼人權組織譴責特府不人道（尤其美國已通過一條香港人權民主法案，不知道美國人有何陰招）。
香港還有個「平機會」。

陳肇始一介小護士升局長，遇此奇災，嚇得面青唇白，不在話下；林鄭則因自大頑固的反社會人格缺陷，有如送中法之小腦條件再次反射，以鬥氣為樂，兼報復香港反送中之辱。行政會議和其他司局長，吸收了林鄭送中大翻車的教訓，與林鄭保持距離。

看這次湯家驊、李家超、鄭若驊等一聲不吱響，只剩一個不知應不應該戴口罩的前局長梁卓偉、「一家人」怪論終變成香港敵人的陳健波傻傻地爭送人頭。特府高層，包括一等林鄭回來即收聲的張建宗，都不肯與林鄭陳一齊一窩蜂上前爭踩地雷。

而澳門的賀一誠，畢竟是男性強人，有獨立性格。剛上台面對中國國家主席習近平要求澳門成為所謂另一個葡語區國際金融中心，啼笑皆非之餘，敢即刻以「澳門沒有這樣的制度，也沒有這樣的人才」而駁斥「一錘定音」、帶頭非議中央，可見思考獨立、敢作敢為。

這一次，未受白左思潮沾染的賀特首，更眼觀四面、耳聽八方，一見到中國的最親密盟友北韓，帶頭強硬封關；二見到大陸網民說真話，辱罵嘲諷武漢湖北人之聲不絕、全國見武漢湖北人如見鬼魅；三見到各地城鎮人民自行擔沙堆石、築城牆排斥武漢湖北人，封城神速，即綜合常識邏輯、國情潛規則，作出果斷驅逐措施，令人眼前一亮。

西方左膠是現代思想病毒之母，「大愛包容」是虛假偽善之首。中此毒之人，多有大學學歷，真本事不會，商務艙到處飛跨國論壇發表演講誇誇其談而各地米芝蓮飲食情報最精。遇到災難只識點蠟燭、手牽手、譴責、慰問、「感動」、「加油」，下台之後再到處收費演講。

Talk、Talk、Talk，奧巴馬、麥克萊夫人、梅根、昂山素姬，俱是此一品種，當真正的考驗來臨，各自現形。針對中國大陸各省民間對武漢湖北人之公然歧視，亦樂得以「中國有自己三千年的文化」而「尊重」之。

所以，上帝終於向世界送來一個左膠詛咒罵街不斷、但民望政績越來越多的川普。

林鄭班子為何衰過澳門？因為這個不中不西、不人不鬼、不倫不類的「世界最佳管治隊伍」，先天後天染上了中西雙重病毒，They have the worst of both worlds。

世界上沒有一個人的生命，是為其他不相識的權力左膠的光環表演騷而值得虛擲浪費的。「感動」、「加油」、「深切哀悼」，然後這些白支高薪的偽精英繼續在消費災難之中自我感覺良好、繼續在掌聲中當選、繼續出國訪問演講飲食。無權勢的公民一批批遭到恐怖襲擊。

這種騙局，在西方流行了二十年，想不到一場武肺，多年看慣中央台「感動中國」的非湖北武漢的中國人，在真正覺得到了最危險的時候，忍不住講真話、做實事，拒絕用血肉埋單，帶頭用磚頭泥沙拒絕「包容」，雖然有點粗糙，總算在世界用自己的「文化」方式，率先踢爆西方左膠此一騙局。

在這個意義之上，重大處堪比1989年東柏林人衝出圍牆。但最諷刺的是：當年東德人以拆毁圍牆，爭取自由；但與西方價值觀相反的大陸中國人，卻以各自修築圍牆的辦法，在一個特殊的環境，學會了隔着武漢人一千公里之外叫「武漢加油」，在離武漢人面前一公尺時叫「武漢人滾開」，以爭取非常珍貴雖然短暫的自由。賀一誠領悟到了，而林鄭班子卻反應不過來。

上帝真懂得黑色幽默。

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

中方奴才加西方大愛
好撚中